[幫宣傳]8.5 罷啦啦SONG!

唔知係唔係原作者既link, 有錯請指正 thx!

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

Hello

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!